有冇巴絲教我追女仔(十萬火急）

話說大專有個女仔小小鍾意，同班project同組，等我形容下佢，小小mk，都算小小令既：但腐女黎，所以我唔知點追落手

學好中文先學溝女啦

同佢講 其實我係GAY
佢會好開心

應該冇人鍾意文盲

我中文差

英文叻？

因為腐女

我認真mode

大專女仔有個少少鐘意 已經唔知你up乜

話男同男係有純愛, 佢就會對你有興趣, 好似係

我重開law😭

你形容人地都錯左 好難幫你
你試下用50字黎形下自己
睇下點幫

我係大專到識得個女仔，有少少鐘意佢，我同佢同班project同組，想追佢，佢雖然小小mk，都算小小令既：但腐女黎，所以我唔知點追落手🤦🏻‍♂️

我先講下自己，話高唔高呀，話矮唔矮呀：一七幾啦，皮膚白白正正，性格都樂於助人🤘🏻，：興趣就我玩下音樂咁，平時做唱歌，考緊救生牌,缺點衰在成日打5P字

跑快啲應該可以追到佢

韓劇、韓星、TVB

佢睇動漫

1999

點解唔直接同條女講?

漏左樣最重要既野
自貼一張比巴絲們評下你單野成功率有幾高

唔係毒撚 有女仔fd架，唔鍾意冇一齊姐

1999開,對唔住囉😭